真係好唔捨得分手

望住你瞓過嘅床，買畀我嘅掛耳、無比滴，我哋一齊買嘅水樽、貼紙，特別係喺鹿兒島買嘅扇，你寫畀我嘅信，我哋一齊影嘅貼紙相... 我真係好唔想分手...

我一次又一次同自己講，會好返嘅，你一定會放得低你ex。就算你而家未放低，只要我畀心機，盡自己嘅能力對你好，終有一日可以令你全心全意對我。

去到最近，你對我好好。整襯腳，就算我好重，你都抱我落樓梯；水樽爛咗，你等埋我一齊買個新嘅；我話唔鍾意你話我重friend，你就無再講；三更半夜肚餓lur 你煮公仔麵，你都肯煮畀我食；連你最唔鍾意睇嘅泰片都肯入戲院陪我睇。我真係覺得我哋可以一直行落去，我真係覺得你係鍾意我嘅，我真係覺得咁樣就一生一世好幸福。

但原來一切都係假嘅，我永遠無辦法超越到你ex。

好痛，真係好痛，痛到唔知點形容。分手喺我講嘅，但我真係好愛好愛你。早兩日你問我有無諗過減肥，其實我已經偷偷地減𡁵；你話你唔鍾意太黐身，就算自己情緒唔穩定都唔煩你；你話唔鍾意驚喜，從來都唔敢突然搵你；知道你同你ex 不歡而散，對我無信心，每次同異性出街都一定講，畀你check 電話，盡可能都秒回，畀到信心你... 我真係有用盡自己諗到嘅方法去對你好，但原來結局唔係想像中咁美好...

我曾經講過，呢個世界我有兩樣嘢做唔到：一係體能，二係打機，而家多咗第三樣嘢，我無辦法唔愛你。

講到幾橙幾橙 原來自己飛人

扑嘢體能都仲負擔到嘅

一齊之前，佢話「咁我又唔會鍾意你又鍾意佢，我而家係鍾意你先想同你一齊。」我係因為佢呢句說話而同佢一齊，但而家佢做唔到

溝到手 又屌到嫌 唔飛你飛邊個？

唔會有超越唔到嘅前度
只有唔想比你超越嘅心

你幾重呀 講到抱起你好難咁

厭

btw 係咪太天真

好hurt 呀屌

真心難

有陣時可能個男人都唔想
前度唔係特別靚 唔係特別好
犯眾憎 不被身邊嘅人接納
但偏偏就一直忘記唔到

八年啦屌你老母

姐係幾撚重?

其實都當你水泡 自己抽到身已經好好 等時間過去啦

btw你講分手佢無挽留架咩?

屌你老母佢七年呀

無啦，佢都話過佢可以控制到自己幾鍾意一個人。擺到明佢控制自己唔太鍾意我

唔夠愛你姐

咁你再比多D時間等佢
我相信佢同我一樣都係絕世好男人

最近60幾（啱啱一齊嗰陣70左右）
啱先見到佢問post 講佢ex，我喺post 留comment 話分手嘅

認清啦 佢早兩日先仲攬住我講話有少少鍾意我

重得過男人
咁應該堅重

我都想畀時間佢，咁不如等佢放低佢ex 先嚟搵我啦好嗎？你明唔明我同佢一齊係好sweet，但其實大家心知肚明佢心入面有第二個女仔

我60幾，佢60

咁可能佢病態勁過我
因為我覺得自己搵到新對象就放得低
只不過咁多年黎無嘗試過開始一段新關係
就算有女仔中意我 條件唔差嘅
我都無發展落去

始終佢ex 同佢經歷太多，由中學讀書，到出嚟做嘢。我先識得佢大半年

都係嗰句啦：屌你老母未放低你ex 做咩搞我

屌你老母我好撚想攬住你同你講我仲好愛你呀

加油啊 重新振作啦

如果半年前，我可以聰明少少，知道佢講𡁵大話，今日就唔會咁傷心

下 咁佢點覆你先?
唔嗲唔吊就當分左手?

身高有無1.7米
如果無嘅話，我掩護你，你走先

佢可能未睇到，我block 咗佢telegram，unfriend 咗facebook 同instagram

我無

下個會更好吧！

咪撚心軟啦 睇個款都知當你水泡

原來肥閪 都明點解飛

事到如今 已經無如果
與其傷心 不如好好面前將來

我都好掛住你

唔知要點先搵到下個

緣分😂

dllm 佢真係對我好好 點解我要知佢連登account

dllm 咁就咪撚溝我啦

返去搵佢囉 講到咁撚好

個心好似裂開咗咁，明明已經無喊，但仲係好痛

搵返佢都解決唔到問題

咁你就唔好諗咁多啦
係咁諗到佢點好 又唔捨得都無用
又係你自己要放手

好掛住好掛住你，明明係我block 你啲嘢，轉個頭又撳返入去睇

我都想block
做唔到

唔係想騎劫
但
我瞓唔到
合埋眼都只係浮現一個個謊言

講分手嗰下好決絕㗎，即刻block 哂，唔想留情
而家就後悔啦

話唔諗就唔諗咩，我話唔諗都呃你啦

唔緊要啦小事，一個post 啫
師兄有咩想講可以分享下

以前鬧交block過太多次
而家已經無咁嘅意慾

比人呃
先第一晚
天都光了
我仲喺度做緊乜

打機又好 聽歌又好 睇戲又好 搵D野做下好過係到諗啦

㩒爛個f5了

以前成日同佢打機打到天光㗎
而家個腦仲有佢把聲「屌 又天光啦」

連瞓都瞓唔到
一合埋眼 好多嘢湧出嚟
百感交集 help

我腦內
全部都係佢嘅大話
佢同人哋嘅內容

有無睇文㗎，咪講咗打唔到機
聽歌同睇戲都係佢興趣嚟

屌我明，有排我懷疑過佢鍾意第二個女仔，同佢好close，嗰陣我都係咁。一合埋眼就見到佢兩個喺度hehehaha，成晚瞓唔到。第二日返工集中唔到精神做嘢，想打字但一諗起佢手又震哂打唔到。眼瞓想瞓，一合埋眼又見到佢兩個

但真係發生了
然後一合埋眼不斷同自己講
我真係好攰 求吓你比我瞓
然後都係驚到擘返開眼

不過
睇得出你好愛佢呢
同你講下個會更好都無用
你只係想佢返嚟 彌補 承諾 而真正愛你
我明

師兄我都唔知點幫你，嗰陣係佢氹返我，同埋成件事佢兩個真係friend only

老套啲都要講句：time heals

減肥啦死肥西

dllm 畀你講中哂 我都幾肯定如果佢返轉頭搵我，我一定會戇鳩鳩信多佢一次

有減𡁵㗎啦...

你本身幾手西，係咪佢ex俾咗隻豬佢所以咁留戀

應該唔關處唔處事，而係佢ex 係佢初戀，一齊由中學經歷到出嚟做嘢...

唔係幸災樂禍
但咁拖泥帶水嘅男人...
祝你幸福

肥係罪 如果佢ex係靚女你就真係收下皮先

究竟點解未放得低ex 又要嚟搞我

ok 咁我真係要收皮，畀你講中哂

水泡

你仲諗緊呢個問題
就知你未醒了

唔慣無咗個人係身邊咋，醒啦水泡

點解要對個水泡咁好

師姐你陪咗我好耐啦，唔使瞓咩？

我都好唔捨得...佢都講到無左我點樣唔得..過幾日已經同唔同仔出街打機，日日換唔同人...
得我一個望住啲Record係到喊 諗起佢而家咁樣，份外心酸...

唔想醒，明知佢仲鍾意𡁵佢ex，但我唔想知呀

溝一條女唔對佢好點落嗒呀

佢都同我講過，如果今次分手，可能佢呢世都唔會再愛人。但其實唔係今次，早喺上次佢已經唔會再愛人...

每日都想死

一齊之後佢都對我好好
都係嗰句啦，佢對我好好，但我知佢心入面根本放唔低佢ex，對我好係咪就可以一世？

減𡁵㗎啦... 我有努力想做一個令佢拖出街會自豪嘅女朋友，但一諗起佢ex 又想縮返埋

真係好唔捨得...

撐住呀巴打，最底限度係生存落去。生存到，就乜都得

你係咪ON9?
到時佢出街 你又會諗佢係咪同EX出
佢同人傾電話你又諗
做D咩只要你唔在場 你唔知你都會諗
最後結論咪又係嘈交分手收場
及早離場好撚過啦
根本一個人未結束到上一段感情就唔應該搵下段感情
對下一個人根本唔撚公平

我明呀我明呀我明呀... 每做一件事，每見一樣嘢都諗起佢

死左如果有投胎 隨時要做印度人支那人 咪制呀

好似得我諗起 佢已經Moveon左漏低左我一個...好厲害

佢打我鬧我，落蘭桂坊食女同人哋玩5p
唔知點解我都仲係好鍾意佢

幾撚愛幾撚愛，轉個撚頭咪又可以唔愛，唔好咁幼稚喇，愛情根本好撚兒戲，對自己好啲把喇絲打

求撚其啦

我都知自己on9，成世人都係咁唔識睇人
我知絲打你對我好先嘥口水鬧我，你講嘅道理我都明，但都唔想明
咁講可能好白癡，但如果分開無痛，咁我都唔係真係咁鍾意佢啫？無論點鬧都會痛㗎啦，要釋懷嘅唔使你鬧都會釋懷到（好似有啲 1999）

總之想講絲打好多謝好撚多謝你，對住我呢啲點極都要中個頭埋去嘅垃圾仲咁多口水

我掛住佢，佢掛住佢ex，幾諷刺

絲打你情況嚴重過我喎
分咗手未

如果佢可以轉個頭唔撚愛佢ex 就好

原來愛一個人
可以不斷幫佢搵籍口

要屌先會醒
你諗到佢幾仆街就得
諗佢點好 你咪仲唔捨得
我唔係絲打

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌

從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都睡過

巴打振作呀

明知佢放唔低佢ex，我都仲係咁諗佢對我嘅好

可唔可以

啱呀！！佢真係好撚仆街！！無尾飛陀咁成日唔知去咗邊，唔係要你報告呀，但都唔好無原無故突然失蹤呀大佬！！！明明初初一齊嗰陣已經講到明「你要失蹤幾個鐘唔係問題，但失蹤前要講低聲」，而家問你兩句去咗邊好似管你咁
成日都講嘢1999，問你又唔答，轉個頭又話答咗，戇撚鳩鳩，你講嘅嘢同你諗嘅嘢都唔同！！！Send 個sticker 嚟當答咗我嘢㗎嗱？？
咁撚鍾意你ex 叫你追返人又唔撚追，死都要搞住我，但又唔肯放低你ex。叫你block 佢啲嘢、扔佢啲嘢都唔肯。你為咗一個已經過咗去嘅嘢傷害我，點解我仲咁鍾意你呀，你係咪落咗降頭呀！！！

btw 見到紅字以為絲

以為入錯屌admin 屎忽追數post

多謝你，我笑咗一笑
你係咪唔記得轉ac 呀？

你自己諗下 如果同時間你同ex搵佢 佢會應邊個約呀

肥婆好心你就減左佢啦

呢個問題，由拍拖day 1開始已經知道答案...

唔係呀 歌詞係比你

講完分手之後
佢搵返我問我係咪冇得再行落去啦
之後我又唔捨得又一齊返

都屌完 食完隻肥閪唔走唔通周你過世

振作下啦屌你

五個月後有事再上連登call我

利申兩年半

頂我仲以為係你唔記得轉ac 咁柒 多謝師兄

唉屌i know that feel
都幾肯定佢搵返我，我又會中返嗰頭埋去
所以而家係煩𡁵畀唔畀佢搵我

好振作㗎～你見我仲好有動力回post

好，如果唔得係咪你切？

唔喎 我仲要攞嚟用

想dele 哂上面啲隔線，睇到好煩，但又怕你收唔到noti 不如你自己郁手啦好嗎

分啦！做我女友

我又做 預埋我ok

唔喎 我仲要攞嚟用[/quote]想dele 哂上面啲隔線，睇到好煩，但又怕你收唔到noti 不如你自己郁手啦好嗎[/quote]

樓主唔好儍
雖然你心思思
一切動機都係搏佢改變一次
如果佢真係有誠意
你就信佢啦
我自己都係咁嘅情況
只係原因唔同

唔喎 我仲要攞嚟用想dele 哂上面啲隔線，睇到好煩，但又怕你收唔到noti 不如你自己郁手啦好嗎

得未呢

救命刪極都錯 好蠢

我唔是咁易畀人追到㗎

麻煩呢位巴打請到一號窗攞籌

如果佢真係有誠意...

屌你 點解一個叫春post 可以咁多柒事

唔柒
你先柒 最肉酸係你
失戀

應該係我上一世係個play boy 玩太多女，今世要受報應

dllm 喊到個頭好拎痛，又瞓唔到

失次戀姐 諗咁多做鬼
與其妄自菲薄 不如喊飽喊夠佢
發泄完 就增值自己做女神
諗咁多衰嘢個腦會跛架

係咪catgirl 咁款呀你

本身就係個喊包，好難喊得夠
btw 個腦變跛係咩玩法

差唔多

我仲喺度

我好撚想瞓覺
肥婆樓主可唔可以打暈我

我打暈你，你再打暈返我ok?

一齊左幾耐

咁你等我醒咗先

五個月

唔係唔想瞓，一合埋眼又見到佢，咁點瞓呀

仍然未放得低？
可能籍口

佢叫我瞓
哈
真輕鬆

唔甘心佔70%

好難取代一個人
你係你 佢係佢
每個人都係特別
所以你只有睇開

sor
佢同佢ex 一齊咗七年，同我一齊咗五個月

佢ex 有新男朋友，唔會同佢扑

無啦，知㗎啦，呢一世都取代唔到

無行㗎喇

原來係絲 一直以為你係巴 SOR9

點解要取代
點解要自己咁cheap
你愈咁諗
你愈只會比人攞去做水泡
你先要對自己有信心
要扭轉個局

明明我都好hurt
唔知點解
想你醒嘅同時
好似叫醒埋自己
定係同你一齊跌返入個氹繼續比仔呃算

其實我好想知，你有無一刻想過放低佢？你有無一刻諗過同我行到最後？定其實由頭到尾都得我一個戇鳩鳩以為可以結婚，以為可以白頭到老？

屌我無打過男朋友三隻字咩

無
如果愛你
佢唔會令你受傷害

屌原來你係絲打 好想攬下你

我想比你打暈多啲
我好攰好攰

屌，我以為可以瞓㗎啦，又喊到個頭痛返 點先瞓到呀戇鳩

水泡，代替品，發覺原來代替唔到ex，所以唔要你呢個水泡囉，好簡單

agger ar，好想瞓，好想瞓醒返返半年前，無同佢一齊

我都食咗必理痛
但我合埋眼 全部嘢睇得一清二楚
瞓唔到 我做唔到

我想返去 發生之前
我想知會唔會有變化
但回不去了

我屌打個ex
又如何？
新鮮感 貪玩
個天要玩鳩你 你點都係輸

今朝未訓醒

係 我 唔 要 佢 㗎

人只有愈遇愈多
你取代到人
大家人取代到自己
兩個人無努力
無堅守
其中一個幾好都無用
會冧

唔會，你信唔信，返返去，結果都係一樣

你返去瞓啦

佢話仲好愛我
同人手都無掂過
只係電話講核突嘢
我覺得好恐怖
打暈我未

愛你唔會傷害你，你自己都識講

啱呀
咁你有決心未

未，佢嚟搵我未

邊個講分手都只係形式啫，結果都係一樣

我分咗一段時間都仲好中意佢

痴撚線 ， 6X kg 喎 屌你老母肥到豬閪咁。佢肯同你拍拖，扑你個閪，你執到添啦。直頭要頒個勇士獎俾佢

最後，減肥啦！ 起碼50kg 先叫正常！
無男人會鐘意肥婆㗎。

我屌 咁似我果個
不過冇多p咁誇張
不過諗起都痛到想死

Block 2日，先unblock返d野啦⋯⋯
到時就係test佢仲會唔會搵你了

其實有發生過
就唔會改變得到
就好似佢同過ex一齊
都係改變唔到既事

Btw 你初戀嗎？

人人個心都會有回想下其他人
佢個人同個心都仲係自己度就得啦
唔駛連幻想空間都限制佢既⋯⋯

積極d既，我會建議你製造更多同佢之間既回憶
取代果個ex
不過你既然揀左分手
咁一係同佢講得實在d
陣間佢原來唔知果個account 是你的
便以為你是on9嬲就無謂了

兩個月超越佢14年前開始嘅八年Ex

利申: 瘦

咁你就唔好拍新拖啦屌你老母

唔對你好點會有免費西比佢屌啊

佢問過我，如果有日佢唔喺度咁點，嗰陣我無答到，但對眼紅哂

師姐你又分咗未呀

佢最主要搵我嘅方法都block 哂，佢係要搵我嘅總有方法

唔係初戀呀...
點解咁肯定佢仲愛佢ex，係因為佢噚日開咗個post 話掛住佢ex，想同佢ex 行到尾
唔講咁多驚爆咗佢出嚟，佢知我連登account，應該無誤會

佢同佢ex 都分咗手六年先同你開始，我相信佢可以對你好好

估嘅：佢係鍾意我嘅，只係更愛佢ex

段野都幾嘔心下

後面既係重點 前面真定假都唔重要

屌你仲唔撚去瞓

由拍拖第一日已經知，我仲好傻好天真以為佢會越嚟越鍾意我，去到有一日佢會放得低佢ex

屌你走嚟搗亂

傻啦
得唔到既野最珍貴
佢只會越黎越掛住ex

瞓咗一個鐘唔知有無
醒了
好似死唔眼閉咁
黐線

啱呀，分咗手就會覺得ex 好，男人

dllm 我都係瞓咗唔知有無一個鐘

佢而家挽留
但我唔同你啊
小妹有骨氣

撐住呀，一次不忠百次不用

喊住覆佢話唔會比機會
鼻水都流埋出嚟
然後醒起一個月前
我仲喺啲絲打叫春post度提起自己男友
話佢好好 同其他男人唔同
哈

你一味講佢點捨得為你負出 有冇講下你又點為佢做過d咩？
你唔係愛佢 你只係愛佢會愛你姐

屌你係咪我分身ac，呢一個月我都不停喺啲失戀post 度鼓勵人，同人講就算上一人幾hurt 到好，你都會遇到下一個好錫你嘅人

幾夾
至少我哋都死唔眼閉

拍拖唔係交易，唔係佢做啲咩，我就做啲咩。無論我做啲咩，佢係鍾意我就鍾意我，唔鍾意我就唔鍾意我。
正如我一路都知佢心入面擺ex 比我更加重要，我都一樣好愛佢。

而家係瞓唔眼閉

我已經唔洗瞓
唔洗食嘢

啲人話失戀會瘦

我已經好瘦
你要健康 寧願做個開心嘅肥妹
都唔好做負能量肥婆 瘦咗都唔會識快樂的

負嚟負去都係某幾個朋友啫，辛苦佢哋又要陪我啦

我個心好痛
要醒了
保重樓主 take care 珍惜自己

明明你又醜樣、又瘦、又邋遢、又成日同女仔flirt 嚟flirt 去、又成日失蹤、又成日激嬲我整襯我sorry 都無句淨係識走咗去，但點解我都係咁鍾意你呀

邊個有時光機，帶我返返半年前，提我自己lunch 唔好陪佢食牛一，佢生日唔好整生日卡畀佢、唔好買豆畀佢、唔好同佢同呀迪出去、唔好同佢去睇林奕匡、唔好應承同佢去大帽山吹風、唔好同佢去澳門、唔好陪佢周圍飲啡，千祈千祈千祈唔好鍾意佢、千祈千祈唔好同佢開始...

你走嗱？

想你瞓得好

佢搵返你未？

今朝喺facebook 同我講咗個嘢，我懷疑佢未知我block 佢同佢講分手

我話瞓得好好瞓得好冧你都唔信啦

走喇
要抽身了

你依家個腦咪跛咗囉
你係無障礙人士嚟架啦 日喊夜喊
日日喊就日日笑你

follow 你先，得閒嚟你啲post 度搗亂

講起無障礙，諗起有次同佢去大館，我手多撳咗無障礙通道，畀佢笑我腦殘咪要用無障礙通道囉

加油巴打，我都同你一樣岩岩被分手

救命呀 你個腦得返佢
好恐怖
俾首歌你聽吓 記得睇歌詞

mk到 你有無16歲？

師兄撐住

聽完首歌發現自己啲英文都幾差

基本上掛住一個人，就算見到粒塵，都會諗起佢好多嘢，必經階段。
要喊隨便喊，唔好夾硬令自己開心啲

聽多啲咪識

樓豬 人一生有幾多離離合合呢

天下無不散之筵席 能白頭到老又有幾個

茫茫人海中相遇 已經好難能可貴

與其諗想冇識過佢 不如承認佢

接受失去佢嘅你係生命嘅一部分

佢對你之所以特別係因為相處嘅時間同份回憶

當你合埋細心回想佢嘅味道 同佢行過嘅街 黃昏

你就會發現佢無論口中講到幾掛住以前

至少係個刻佢係全力愛你

而個刻係至死不渝 係你嘅心入面冇離開到

因為佢已經成為你生命嘅一部分

所以換個角度欣賞佢 然後鼓起勇氣

一步一步行去人生嘅另一階段啦

女人講金唔講心，不外符想要錢、樓、車我有齊喎，因為有祖業。净係差在毒撚格愛上child登。

咁都追你唔到？

死基佬！死開

分咗手4個月後我好唔知醜咁搵返佢，佢又肯應我
仲會flirt我講以前一齊啲嘢又約我出嚟又會關心我
當我以為一切都可以返返去以前咁，又再一次毫無先兆咁離開我
仲要連覆都唔再覆
我到底做錯咩

我好唔甘心，點解要喺呢個時候遇到佢
如果遲一年、兩年先識佢，佢會唔會就無咁鍾意佢ex，會唔會就可以同我行落去

block 咗佢啦，乾手淨腳

人生就係咁 即使你遲一兩年又點
你可能都唔會遇到佢
用科學宏觀嘅角度睇
人係宇宙只係連沙灘嘅沙都不如嘅一個點
然後你嘅粒子要咁啱係地球出現
仲要以你嘅身份出世
係60億嘅人入面 你能夠遇到佢 仲要曾經相戀
呢個機率係難過中六合彩億萬倍
其實你已經得到好多

要珍惜自己 生離死別係人生必經嘅路
有淚水 悔恨 人生先會充實 完整
唔需要咁貪戀 你已經係好幸運

你好撚mk 抵你俾人飛啦

收到wins，樓主又同嬲朋友復合

其實呢個世界 冇話邊個冇左邊個唔得既
我知好痛 真係好痛
但生活就是這樣
痛都係要過 然後突然有一日就唔痛了

屌你自己提分手仲好意思叫春

我都俾初戀提分手

一係就佢男朋友係盲嘅
如果唔係就佢男朋友真係好錫佢
比著我就好好珍惜人啦

嬲朋友就是你？我啲朋友得你一個嬲

無話邊個無咗邊個唔得...
呢句佢都同我講過，但佢無咗佢ex 好似真係唔得...

係佢選擇扔低我

無人叫你提架喎

個心好痛